（巴打入一入黎）

如果你地女神/曾經鐘意既女仔既現任男朋友po左佢同女仔既合照 tag左個女仔 你地會唔會讚好個張相

like都問一餐
唔會

好奇一問 想知男仔點諗

唔會

點解呢 唔想祝福佢？